《告急》熱狗應否放棄歐聯留力爭取前四？

爭到又如何？下年又咪又係冇人😂

放棄歐聯-->成功頭四-->放棄歐聯-->成功頭四-->無限輪迴

依隊賤種閪波30年以黎淨係贏過聯賽盃，班球迷仲夠膽死話：唉，今年又四大皆空。心諗有邊一年係你地班柒頭有得爭架